第一次做文宣，香港人抗爭日程表，可唔可以推上去呀

對於12月1號「和你塞機場」行動有小小野想講，攬炒機場有個最直接既方法就係令各區所有A車E車跪低，令到員工因交通不便而被逼罷工。對於之前「和你飛」行動雖然成功，但需動用大量手足及極耗體力，做法不完美，但可接受，可改善，而「曙光行動」2.0令機場巴士跪低可以大大力咁攬炒機場。

推

推唔郁呀

Push

張圖好大？

勇武就唔好整上去啦
賣佢地咩
d甲由知道仲唔重兵

下次可以加埋時間嗎？
例如今日音樂會寫埋20:00舉行